我想趁呢個時候提下勇敢既朋友同埋出過黎既人

而家唔係時候屌大啦 我知大家好嬲啲人早走
但係唔走都走左 而家屌黎咩用？？
香港重要啲定你條氣重要啲？
快啲提下身邊中間或者溫和既大爭取下佢地支持仲好 佢地都可以好有作為架我已經叫左幾個fd買左啲野我幫手送過去

重申一次唔衝有唔衝時作用 衝既都有佢地既作用 大局為重啊啊啊啊啊啊

我尋日都早走 我都對唔住你地 所以我要做翻啲野 無野做既人 唔該 同我買啲野去支援義士
蹦帶 膠布 生理鹽水 m巾（你無睇錯）雨傘 眼罩 手套 保鮮紙 大聲公
食物 食水！仲有其他whatever 出到既帶野 出唔到既叫人幫你

係咁多 11/12見

推

我明白有人有包袱 其他人都唔好屌人住

人會到

我都會到 兩日都有出 尋日燒燒地早走左 對唔住

我諗起五年前既雨革…

我知你心淡 每個人都係 起馬做埋今次先心淡

我只係諗起果陣我仲係小小中學生都有火企出黎

只有政治先會妥協
香港需要既係革命

以下講嘅唔係想分化
尋晚個個話不散 到最後我地退去告士打道
從記者口中先知我地已經係港島最後一堆示威者
嗰下個心好酸好酸啊你地知唔知
眼望四周嘅人個個好後生 今日出黎有汗有血
唔係出黎打卡就走 係真係想抗爭
12號你地可唔可以出黎幫幫手 真係做啲嘢出黎睇下啊
今日射左波落樓下食飯 個社會好似乜事都無發生過咁
我地尋晚做嘅嘢 換黎左乜野
或者我地真係不知地厚天高
但我地當初嘅心 都係好真誠 好確實地係為左香港好
我地同防暴打遊擊 唔係玩捉依因 我地都好驚好驚
如果再無人企出黎 就真係乜都無㗎啦
大家要加油啊

我衰過你 無出到 今次要補翻

我知大家有血性唔想妥協 但係忍住呢兩日唔好屌人

唔係11號晚出嚟咩

我兩日都出 大家出到都11號晚

大家量力而為 留體力就早上5點出